［疑難雜症］ 在汀九橋爆胎求意見

出汀九時後胎爆左，現在人車安全亦將車泊左在一個咪標停車場（如要繼續行駛需換後備胎）

問題來了，要換胎要捱到翻屯門，但怕後備胎捱唔到翻去（怕有危險）

各位巴絲想問問意見：

1. 你會否自行換後備胎捱到翻屯門？（點都有一段要行公路，諗過深井落下路慢轆）

2. 叫拖車 （但費用未知）

3. 想問問有無平價拖車推介

希望各巴絲解答

入到去係咪即刻有車房幫你搞先

我只係怕後轆換左後備胎 未必捱到翻屯門 就算落下路都有段要行翻公路去深井

但報個價加轆仔都要800-900

如果 爆一條
緊係 自己換完之後 揸去補胎啦

行公路你都可以慢車嫁

梗係換呔，到呔舖補喇
士啤呔好多只係可以行7-80

樓主你真係怕危險定係唔識換

點解捱唔到？？？
裝咗士啤呔一般建議你揸慢啲，咁就冇問題

汀九行下路慢慢返屯門咪得囉

我識換 上早兩個月先換左對全新頭轆p zero

點知依家到後轆 我睇過應該唔會就咁爆胎 氣嘴位有問題

如果捱到，出翻汀九果條路我應該點置理？ 需要打住死火燈行 定 慢車60-70

您條備用輪廢架？

梗係1. 捱到返屋企， 揾日出鋪頭換番咪得

最好就慢少少喇 士啤呔又未去到咁廢

捱到返去啦
你條後備胎紙做架咩

最緊要上緊啲呔螺絲

不如你考慮下賣左架車？

講到條後備胎紙皮做咁
起澳洲見過人長期用

澳洲好多車係用鐵軨，唔好唔會係後備胎

用手上緊完再用腳踩一踩

行六七十怕條撚咩

換後胎然後去青衣整車
如果自己唔識換call的士
佢會收你50-100 幫手換

之前爆胎換咗士啤呔再去車房，佢同我條士啤泵返氣就繼續行

唔識換就買枝補胎劑

用完 補胎劑
軚鋪下次同你換軚 既價錢
可能貴過你而家叫 拖車

換runflat胎

space saver無時間換渣咗成個禮拜都無問題啦,
係渣速/煞掣嗰時會扭埋一邊

有無全保？有就call road assistance 啦
無就..........自己搵拖車啦